小智最癲峰戰鬥討論

一定係小智喺神奧決戰真司
尤其天蠍王同烈焰猴
猛火同bgm一出
仲要小智有用戰術破解毒特性
可以話係智力最強一季

噴火龍打 水箭龜

立方獸

Xyz對蜥蝪王

老噴打冰鳥

小智障打生打死佢老母喺屋企俾大木博士屌緊

忍蛙打X噴

黃金手裡劍

打神獸佬啦

有冇片

打紫尿龍

回血手裡劍⁠
紫尿龍

永遠都記得藤田伸三呢個編劇

dp肯定戰術巔峰

Xyz vs 翔太
除左搵黏龍硬頂胖甜妮on9之外
影帝對堅盾劍怪 同 忍蛙對蜥蜴王 都好睇

Sm vs 博士
最後影帝對島神作畫世界級

係吸盤小丑

小智對小茂

其實係好燃

不了

恥肉

真係咁多季最有腦
可惜宜家佢...

成班死毒撚純文字討論
個個都睇過咩

漫畫版小紅好睇好多

6打5輸咗

每次TVB播 每次都估到佢進化
一覺得似係進化 隻嘢就發光

DP點都一定睇過呱

卡比獸打恰雷姆

AG戰鬥開拓區？

黃金大王燕

卡洛斯聯盟的冠軍！小智的巔峰決戰!!

特別篇每一場

屌咪提

紫尿龍

BGM都斷埋

xyz忍蛙真係好熱血好好丁

係 將觀眾嘅怒火推到頂點

巔峰之戰
激動到跳起

dp 真司
xy 翔太
sm 博士

咁多場決戰最勁最刺激

我覺得真司之戰無法超越

打大門大獸

無印就係噴火龍打水箭龜
超時代就係比卡超打冰神柱
DP一定係烈焰猴出場後
BW就係噴火龍打啟暴龍
XY就忍蛙打蜥蜴王
日月我覺得就小智隻喵打博士隻喵

最好睇個場梗係我同蜥蝪王打個場啦有乜好傾

有無link

主要因為兩邊都攪盡腦汁 唔單止鬥能力 主要係鬥戰術 所以先咁好睇

雖然係同人漫
但比沙加老大掟落街
噴火龍再進化飛返上黎個畫面都幾震撼

同場加映
眾精靈唔比小智走

啱

你第二

其實圓陸鯊打黑夜魔人都好正
食咗影子拳再天龍流星

有冇人記得智蛙 VS Mega沙奈朵

嗰場算啦

Mega蜥蜴王四倍抗水都輸

小茂死左哥達同唔要依貝嗰part又係好感人

係動畫既世界
四天王同冠軍都係勁到癡線

心目中個季已經champ左啦 輸比神獸佬

呢季真係冇得輸

.最on9係決賽條友打神獸佬，俾達克萊伊1打6 ，小智都叫做ko 2隻， DP同XYZ顛峰都冇冠

xyz 最撚衰
果集個標題都呃鳩人
好在輸左冠贏條女

戰術巔峰
無人能及
不可超越

岩岩先睇到12
講小藍點令伊貝打開心窗果到又係高質
戰鬥黎講每場都好好睇

可惜係同人作，可能一年都係出得兩回
有興趣睇去google王者之祭典

肉體擋夢夢超夢夢大技

dp永遠係我心中小智癲峰!

超夢夢反擊戰

天龍流星個名又型 招技又型

起碼有用過個腦配寵打 剋拉剋羅斯夢話打惡夢神唯一敗筆係拎煤炭龜出黎比人秒

指姦，仲有吸盤🐽🐽🐽

小智對小霞，床上大戰三百回合

既然樓主講到明最癲峰唔係最顛峰
咁一定係比卡超打藤藤蛇，夠哂癲

比神獸男屌打果場

戰鬥前線 ag好多正battle

大王燕

達克萊伊真心on9

打超夢夢

無印 我記得啟暴龍vs皮神幾好睇

達克多咪即係真實玩家

有名你叫影帝

oscarpi

我屌 神奧隊根本最強

認同 xy得忍蛙carry DP 除咗定情信物（泳氣鼬）影帝 其他都最終進化 仲有大木護老院舊寵 根本拎硬

寫死

差d唔記得圓陸鯊

DP 唔夠喉啊 應該要畫埋對戰開拓區打阿馴老豆
其實我想睇多d小光

dp好睇在係對小火焰猴嘅鋪排
所以到最後同真司打先會咁正

5lv藤藤蛇識用葉風暴

神奧隊拎番走土台龜先啦

炮灰龜 用攀登岩石輸九成

啱啊 應該叫阿純老豆出場

佢嘅熱血係凌價於忍蛙

連一場都冇蠃

仲有N年之前隻煤炭龜連達克萊伊條毛都掂唔倒

佢其實只要好好培養一定好勁

點解你地可以仲睇緊 仲要記得咁清楚
我最後既印象都係超夢夢個套
利申九五巴
劇集就巴他蝶走左之後乜都唔知了
點解我從來都無睇卡通片既意欲

打神獸男已經冇用
可惜用煤炭龜都係比人一下惡波動ko

慘到 進化左之後弱智唔識用

DP一定最巔峰
BW同SM柒到唔敢睇
XY其實都唔錯

咁你連無印都未睇晒點解會入黎

留名

我想睇下你地會講乜
點知屌那星完全唔撚知你地講乜
我以為依家係無人再睇寵物小精靈

XYZ 啲戰鬥型到痴線
作畫、分鏡完全係頂級

我有次同一班朋友一齊
逼佢地睇呢幾集
一開始個個笑我幼稚睇pokemon
但係睇到啲戰鬥個個入晒神睇到呆左

Pokemon唔同其他集體回憶卡通, keep住有新作出, keep住係日本都算高收視率
唔同數碼暴龍呢d完全唔識keep人氣既卡通, 次次出親新作續集都爛泥扶唔上

推

屌到瑟蕾娜大肚

我同樓豬既床上性愛對決

好核突

隻草苗龜進化之後 小智就唔識用

老豆有隻克雷色利亞

佢老豆應該有神代／四天王實力

銀河隊理念算祟高雖然同等離子團有段距離

BW 其實最好睇既係火箭兵團同等離子
DP 就神作 唯一睇到喊
XY 就畫風同分鏡
SM 就故事
無印就經典
AG 就開拓區同火岩隊水艦隊

N篇係唯一救倒BW
DP唔駛講
其實AG我覺得小遙華麗大賽都好正 尢其最後嗰集鍛帶一分為二 算刻劃好好
XYZ其實除咗熱血冇乜 不過真係燃

蛋遺傳

Off-topic
BW一開始有一排火箭兵團咪升咗職換咗黑衫，突然勁咗
之後有一場開大片，火箭兵團同另一隊唔記咩打交
好似預告到好精彩但因為311地震冇出街，話驚影響國民情緒
打完就降返職
究竟過咗八年呢集有冇出過街

要call 老噴 同火箭兵團轉番台詞 同ed 救收視
AG 既華麗大賽係唔錯 勁敵又好 DP 老婆vs小望都好正 XY 果個唔知咩來 又冇華麗大賽好睇
XYZ 首歌係燃既

冇印象
不過黑衫二人組係死隊頭 無印出過一次
BW又出過

DP之後已經...
不過已經變左兒童向

SM 其實幾好睇 火班喵同瑪奥老母果集又係好L感動
上季讀完書今季就去咗做研究員......

頂5順

唉

小光... 唯一女主

唯一一個係OP 寫明描述小智和小光一起冒險
所以係真•女主 亦都係我最鐘意果個女角 性格又好 同小智互動又多（一齊拍手） 唯一一個交換寵 又陪通宵練習 小光啦啦隊 雙打又最夾
小智結婚應該唔會簡莎莉娜 係都簡小光

啱 仲要小光放棄埋賤悟

暫時唯一一首op 係兩位聲優對唱 仲有兩首情歌 在你心中lalala 劇場版ONE

小智絶招係避開 你叫一隻唔識避嘅野點打

其實op2 high touch都係對唱

外國講pokemon大把鬼佬同你吹水

仆死隻龜

啱啊 佢地好鍾意pokemon

避開 快D起身 簡直神技

笑死 隻炮灰同煤炭龜同級

咁多個宿敵其實真司最勁

我咪就係講呢首
仲有波加曼/卷卷耳同比卡超呢對CP 智光點會輸

戰術分析又勁 同d寵都好平均

SM收視屢創新低喎

考平同阿蘭其實有得輝 我覺得

根本贏硬
Selina死開la

我講緊係武藏小次郎同喵喵怪喎 佢哋一直著白衫但係喺bw早期著黑衫

之後話有兩集係火箭兵團打等離子隊定唔知電漿兵團
但撞正三一一，兩集有城市被破壞劇情搞到停播，之後兩條友又著返白衫變返柒碌冇交待過做乜又俾人降職，據說因為咁徹底破壞咗成個bw故事

啱啊 除左博士之戰

阿蘭其實真係分分鐘連小茂都唔夠抽
真司就夠果斷 一定最勁 而且佢唔會話乜太顧慮其他嘢
你望下修帝條撚樣

XY格鬥系道館嗰集精彩
外掛比卡超屌打魯卡利歐

佢根本將每隻寵練到起碼平均以上
龍王蠍同圈圈熊已經係難搞 仲有隻土台龜
鴨嘴炎龍又係一個威脅
之後隻電擊魔獸係滿級王牌

不嬲影帝

bw其實小智接近冇打贏過火箭兵團，但次次都係輸自己on9大意係度休息，然後俾人追到幾個打一個圍死

根本天生一對

係

好似eminleo嘅超人咁，我童年都有一隻可以不斷loop嘅pokemon dvd

乜名

呢個陣 屌打阿蘭la

百變怪跟模仿少女

根本天衣無縫 火水木電暗冰飛行蟲毒格鬥地面幾乎齊咁濟
隻電擊魔獸一定夠紫尿龍打 本身已經夠力量加上真司個反應

我可能記得了

呢個真係經典

呢個真係以以前黎講好正

畫質嚟講XY最靚
唔係發生亞軍智鬧劇嘅話一早俾大家捧上神枱

得罪講句XY戰鬥真係得聲畫但冇乜眼前一亮嘅戰術

2，可惜變左小弱智了

畫風嚇死晒d人

對真司無得輸

自從睇完呢集後 我再無睇動畫鳥

百度寵物小精靈吧：你係假粉

睇你個名我先明點解係定情信物

之前打幾次真司仲要輸 不過土台龜可以睇到小智點樣練寵 由草苗龜玩速度去到土台龜硬食d招 好似係

換衫好似唔關升職定咩事

對P團嗰兩集成條線冇咗啦
之後都有對過P團但已經完全唔關事
冇咗嗰兩集有啲畫面重畫完用咗喺海底神殿

佢放去星期日同小丸子對撼
唔跌就假

咪登咗頂 仲想點

最癲瘋

達克多係過關玩家
真司係對戰玩家？

考平係玩戰述同玩空間隊 果場唔係圓陸鯊 小智都幾難打

我到依家仲未接受到係xyz輸咗冠軍 就算之後佢有贏到 都已經過咗xy嗰個巔峰位

達克多咪即係我哋用神獸打路人/四天王
真司好似我哋咁睇V 技能 唔勁唔捉 乜屬性都有 了解自己寵既特性同性格 所以佢打道館好輕鬆

X噴其實好勁

呢場打左兩集定三集，真係正，唉，敗筆係中間換寵，土台🐢真慘

阿蘭都靠外掛 剪刀斷頭台得30%命中都打中黏美龍

最記得超世代隻大王燕
之後就dp
後面已經唔想睇
忍蛙都算ok嘅

仲有冰淇淋症候群 原來都情歌

Bug 燕

小光

仲有ONE 佢整MV整得幾好睇到喊 雖然係B站大陸野

考平算同翔太同case 不過勁過翔太

真司打達克多其實可能有機

你覺得真司打達克多有冇機

BW

屌垃圾30%

十萬伏特黃金ver

小遙嗰啲可以行開

我覺得會好小智少少

起碼唔會放煤炭龜
佢連毛都掂唔倒

係從來冇試過打三集

真司有腦啲
正如呀撚就算冇mega
應該都可以一戰神獸佬
純鳩up憑感覺

真司玩賽前針對性準備係動畫入面冇對手
問題係神獸佬一開始淨係知隻惡夢神

我覺得真司應該迫倒出笫三隻
阿蘭如果鎖血應該都可以

佢後面四隻完全冇得預計

笫三隻彈左隻阿爾宙斯出黎

招食夢好屈
下下靠訓人之後秒
dq戰鬥整得最好

無睇好耐，
想問小智到底贏過final未？

整體好有打仗feel

屌埋吸盤小丑

利基亞同鳫凰

日月
橘子聯盟(太廢)

小智拎xyz隊野贏唔贏到

一定唔得 實際戰力得隻蛙

強度同dp唔係真係差好多

因為dq行寫實風

咁真司吧
呀撚水份都應該重

有人研究到比卡超點解一轉地區就次次0lv打起未

小光好好j

雙倍奉還你個雙倍奉還

小智勁嗰啲寵好多都係速度快,例如甲賀忍蛙,烈焰猴,鬃岩狼人,比卡超,大王燕。

小學睇噴火龍對鴨嘴火龍出投擲地球贏個集
真係好熱血

神超打大岩蛇

大字火變中字火變小字火

橘子群島都幾好j 有背背龍 恥鬼 肥大

討論還討論
善用不推文

謝巴打 btw 推番正經po先

應該可以打赢阿哥 迫到第三隻出來

你J番一花吧啦 小光我抱走先

呢part 頂引

好痴線

小光x小遙

一花老婆
小光sp

唔理佢故事俾地震破壞定點點點
見到個黑色嘅八婆已經唔想睇

剩係識屈速 所以一進土台龜咪變左垃圾

其實唔用煤炭龜條垃圾用卡比獸已經可以打惡夢神 卡比獸訓教回血再加夢話

閃十一 Pokemon 街角 學不來 邊到都見到你
BTW 莎莉娜不如比賤悟la

年幾前睇過以Red做主角既卡通
好有當年打GB既回憶
好想睇多次

有冇人對巨鉗蟹好深刻? 應該係連贏最多? ?

大鉗蟹果時打低椰樹獸進化做巨鉗蟹，再連續打贏飛刺海馬同大口蝠，打到下一場仲打爆左隻鐵甲貝

藤田死全家

儲水特性wtf

笑左

日月冠軍都贏埋

吸盤小丑跟小智走埋，大木博士有排玩

小智老豆係大木定吸盤小丑
戰十個post都唔會有結論

可能係混種

屌 隻X噴中完比卡超最勁既一招之後再食小智蛙大技都冇事拎冠軍啦

明眀隻X噴已經殘血

大家可以講下關於邊屈冠軍最強
我覺得竹蘭

xy嗰個應該最廢

點解咁講

掉個精靈球睇下捉唔捉到咪知

最鍾意竹蘭

佢最難打 屬性平均

咁就唔好話x噴鎖血
小智都係

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

小智係主角

小遙係眾女主中最大波果個
利伸細個有丁過

絕緣手套

最廢BW 阿載克

戴

識丁一定丁呢三個

我反而覺得大悟退位之後個華麗冠軍最垃圾

米可利都係去玩番華麗大賽算吧

我估你有一舜間忘了他

點會 米可利盃我婆小光奪冠

佢真廢

廢過劍/盾冠軍？

應該？冇買劍盾

小智：小孩才作出選擇

小光 > 塞莉娜 >>>>>>> 其他 >>>>>>>>>> 賓妹

小光>>比卡超>>>>剛爺>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

天桐＝小岡＝nigga >全部

水土不服

比卡超 對 卡噗鳴鳴

睇content farm話 竹蘭連神獸男都打贏
因為由神奧去到合眾，聯盟冠軍仍然係竹蘭

Xy 唔收得 劇場版票房得以往一半更少

真司抄狗
抄咗小智幾招戰術
DP小智先係最強

白銀山頂應該屌打所有冠軍

影帝 卡比 老噴 火猴 忍蛙
是但跟多隻都打到神獸佬嗌救命

我覺得竹蘭隻烈咬同美納斯已經好勁

其他寵有主場優勢

個人經驗嚟講白銀山打red隻水箭龜難過竹蘭
地龍你只要快過佢就得 美納斯都係鬥磨
但水箭龜好硬 白銀山雪地仲要必中暴風雪

其實花盤石好煩 只要佢用影分身 我根本打唔倒

Btw如果鑽石珍珠 佢有螺絲蕾朵易d

漫畫 仲激，個時快樂龍連載

鬼盆栽我當年好似都係磨死既
btw緊係拎佢兩個全盛嗰隊嚟比啦

擺返低嗰時既通關隊伍圖先

講起我就火滾
都好耐冇睇過pkm
對上一次已經係tvb, 吳卓羲ready gogo嗰陣
點知比個fd水咗我睇xy
又幾好睇啵
畫風唔錯
又熱血
忍蛙又有型
仲有真女主serena

屌你老母最後輸比紫血x噴

計動畫嘅話
Dp個代個組合真係幾勁
仲冠軍味過之後幾代
比神獸佬黑

金銀差咁多lv，食藥過定點樣?

冇食藥 克屬就過到
lv88影帝打唔過lv60鋼蛇

睇到依個po就火滾

我屌你老母啊藤田伸三！

小智的癲瘋對決

卡比獸

比卡超打大岩蛇，戰鬥理論領先到依家都追唔上

佢係red

綠個奉神犬型到傻左

屌 我諗起佢隻哥達

神獸男wo

你開呢個post都係想開xyz批鬥會姐

正常拎到大會冠軍，會打四天王，再挑戰聯盟冠軍
有野心嘅訓練家冇理由拎到大會冠軍都唔挑戰聯盟冠軍
但又唔會打唔贏四天王咁慘，所以當佢輸俾竹蘭
都係腦補

DP先係最好

打神獸撚 如果用卡比同老噴換大王燕同煤炭龜已經爭好撚遠
赫拉克羅斯同蜥蜴王都好撚勁

比卡超硬吞拉帝歐斯

如果有生之年可以睇到智爺full team
皮神 老噴 蜥蜴王 火焰猴 流氓鱷 智蛙

流氓變卡比

反拳攻防護罩

蜥蝪王定赫拉克

惡夢神<鬼盆栽
藍水都<烈咬陸鯊/波克飛機
基本上有得打

分分鐘波克飛機可以一穿二

路卡利奧可一穿三

火鳥炎帝都快過路卡
除非神獸佬兩隻都冇

竹蘭係醜醜魚專家
點會冇條速特型美納C

我覺得烈咬可以一穿四
Btw竹蘭打red/大悟邊個win